行唔到雙MON 做錯左啲咩?

是咁的,早排中毒洗左機,咁咪順手升埋個window囉
點知升完唔知點解用唔番雙mon
我用電腦hdmi無事,係display port轉HDMI插電視用唔到
(佢偵測唔到我個display port mon)
連轉頭買個新嘅都唔得
係咪裝少左啲咩
利申: win10 GTX1060

bios要再set?